出街食一定要食牛

平時屋企好小食

屋企煮牛

真係好小可

返閨一定要食牛肺

菜心炒牛肉

煎牛扒

黑椒牛仔粒

你屋企係都無辦法

支持環保 唔好食牛啦樓主

菜心炒牛肉

阿媽信觀音，唔食得牛

屋企就比老婆食